# Meeting Minutes Template

### DATE: -- Data i Hora
_Començament i finalització de la reunió_

### Attendees: -- Asistents
_Noms (o codi) dels assistents a la reunió_

### Minutes of the meeting: -- Acta de la reunió
_Llista de les decisions resultants de la reunió_

---
